鍵盤問題求解決

按SHIFT鍵上面果個ENTER鍵會刪左前面果隻字
然後打前果個位會去番頭位 然後會無端端彈左「...」三點出黎 有時會變左「/」 有時會不斷彈出「/」唔會停

請問有冇巴打識解決

例如我打句 你好嗎 按enter 會變左
...你好

換過隻keyboard囉

可能開咗keyboard個fn層

頭先搞搞下比我解決左。 但依加到問號打唔到

睇下說明書啦

冇咗